[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2676)

隔離瘋狂LM

煩撚到

有識你一定角細

同時間有fiji 對all black

你做乜撚野啊

傻撚左？

仲LM緊

cls

推

半大先啦

勝

田

勝利

要返墨勝算

大船客隊

又遲到

澳假準時仲驚

用呢個?

定再開?

仲輸多粒

Goal

你1001你揀

0:2 山葉

0:2

呢個算啦 廢時亂

依個？

點解墨勝個角狗會咁開

0-2山葉

用呢個啦
唔想咁多POST

用呢個

岩岩準時就假波
呢場唔準時應該...

炸

0-2

最後反擊得咁快

山葉

終於唔洗再見到Lm,見到都驚

lm

一早咁踢就冇角啦傻閪山葉

托禾撚首名入球

邊個再lm假膠死全家

頭10抽1陪我今晚食飯

波POST黑暗既時代終於過去

你請？

駛唔駛比錢

炸咩

半大已死

真？lm

希望失敗助我回翻個本

真係想睇下班乞衣會唔會帶黎新post lm

係

我

見到都驚

Lm

半細？

我 你請

幫含？

繼續抽人
5:15停
抽20個每人1000
希望幫到各位

留名就有機會抽
5:15 抽人

邊個再報假死全家 成世單身

搵人post返段野出黎
即刻可以再loop一個post

羅巴點睇

澳假
主客 客主 各屌100

收到風Honda fg

又有……

屌

屌你老母

死全家啦你

好撚煩

雙勝利

我屌你老母

澳職9.5s

屌，又黎

要幾撚得閒先會又偷人圖 又扮派撚狗

5:00又改5:15

BLOCK 7左佢

blocked

抽完未

唔派輸撚死你呀

屌玩撚夠未

波po終結之時已到？

又黎
笑撚到我

未傾好劇本

湘南比馬 0-2 磐田山葉

開左波啦

屌你老母咩

方便起見會抽回po編號
姐係留愈多名愈大機會中
可以重覆

自已開版抽啦屌

lmmm

LM

又留過

巴巴+托禾事撚但入波啦

其實係咩玩法今晚推爆廿個不是夢

jump

屌 都唔喺叫波 乞到呢

又洗過版

點解仲有人留

留名

lm你老母咩 係咪傻架 比人玩咁開心？

On

屌 block埋d cdrom先

me

屌好撚on尻

block左條假膠都無撚用

原來多咗 職乞 唔怪得咁快完1個post

屌成班無腦 係咁比人撚

仆街 唔上一個鍾

重玩

Block極都有，起碼過百個

咪臭係

已block 邊個再覆條假膠就輸撚到跳樓 生愛滋病死全家！

波post終結比個假膠玩

不如圍內手足自己開個TG賭波谷算啦

睇到好攰

屌你老母成班唔屌波喺度做職乙買乜輸乜最好輸埋身家

要抽晨早抽啦 好似祖雲巴咁

笑4

成班乞衣好撚on9

我覺得可以

好撚醒目

記得派呀屌你老母 唔派冚家鏟

Lmmmmm

真

開左好多啦

講完唔夠半分鐘就黎料

潛陣水先上嚟好 全部都lm on99咁

完全封鎖條友
即刻冇埋其他cd rom賤種職乞留言
爽到

買左半00 唔知頂到幾耐

悉尼中楣

10.5細有冇同路

又黎 分化

大把谷

咁多cd rom
個個都唔撚用腦

等睇轉頭5:15推爆個post又改5:30

托禾撚FG

已跟

玩撚完未

好！

托禾fg 幾倍？

yy巴都陪佢癲

1111

6倍幾

Block左個小時候去啦屌你老母

6倍好似

6.25

好撚多cd rom職乞

6.25 已重注

波 post 變 職乞搵食場

屌原來假腸黎等我針到仆街以為有料到

老屎禁屌

正

搞親都死，最後潛水既潛，繼續留守波post就夠

留你老母名，1k 有幾難上，咪撚做乞兒

細真係好吸引

勝利同我入佢老母

岩，自己開爐玩算

咪撚lm啦屌你老母

又黎

舉報下回覆先 屌那星

舊登玩最少五個Post先完

三箭又第一

完全封鎖爽撚到

秒c完封盤

全部人集中一個，跟住每次1001之後開Po加埋link
開個真正官方賭波谷

點睇？

lm 無西得唔得

覺得會大

半大未

斐濟好勁

開爐會豬 我就係好例子

勝利船點睇

屌，1－0

個勢似會開 主㩒屌

失敗針了

悉尼FC 1-0 墨爾本勝利

1-0 JUMP

-1

1:0

穩

完全封鎖

LMLM

老鼠1-0

屌 1:0-.-

1-0

世界波

悉尼

屌1:0 又秒針

大佬彪fg

咪撚留啦仆街

又世界波

墨勝廢撚到

垃圾

快過打針

又要叫反cup

buy ed?

佢都唔撚派 留黎做乜

Eazy

半大大

廢到

托禾倫fg去左邊

屌，唔撚係上盤日呀？
咁辛苦上翻200蚊買盤又要針過

勝利船夠膽回到平手

曾經發過毒誓不會再買船！

？

老鼠

炸你老母

連登大船又沉

角球沉沒了

我屌你老母臭閪玩撚夠未啊

Gogogoalllllll

又要俾m狗笑

馬會分析墨勝

勝利屌你老母 岩岩買你fg

係先好講

又要叫反杯

悉尼連續11場半細，買半細收息易到仆街
加上國家打吡通常大家都好穩陣，唔會亂失波
悉尼防守又非常之好，失球數字奇低，加上墨爾本勝利入球嘅能力完全唔勁，所以半細係穩，最多比一球你

求其比多粒啦

果然有料

今場贏 唔買都唔好買對家

睇黎真係秒入 之後半細全細角細乜撚都細

求係真事

澳假上盤日

馬會分析命中唔高

/

lm抽我

買反cup fat fat

屌 1:0， =_=

搞左成個下就

贏百七蚊

一場ball 都買唔到

我未

秒goal半細

老鼠開始妹波了

出左名燈水

兩分鐘前買咗老鼠2.5b，秒入

又要叫cup

墨勝俾人撚狗咁撚

和都收貨，求下你

5050但熱門成日燈死

客快撚D入

買左墨勝又輸200

好掛住星蛇

屌又要叫反cup 勝利反到cup食全格派100 唔洗宜家lm 宜家lm就唔撚派完場講點派

Fc東京好球

好撚攰 又要叫

澳職專家果個肥佬

多數咁講都好難開

秒goal細波定律黎

等墨勝企穩先追了

即刻完場

Me

留名等睇2:0 水泥針

炸未 就黎借財仔

周末：
1.大分13.5s
2.大分11.5s
3.西悉10.5b
4.老鼠10.5s

冇野好買了

唔撚睇了，哂時間最後輸錢

無入球gel得 老鼠入完一粒=馬體會

1角完場

淨係馬會分花紅，個肥仔都執到笑

屌你老母勝利次次買你都失敗

和其

勝利上場點勝嫁屌佢

但上場贏珀斯

一齊叫

最多比一球你

留名 岩岩allin左你對家

平注賭$200

亞冠追左佢兩場都閪撚哂

呃撚含

Lm 兩星期輸10k

馬體會尾段會入波

勝利取消關注的

半大凍過水

松山 神船 點買

老屎入波得啦 咪刷

重心

老鼠咪撚又秒gaol完妹到完場

買墨勝驗腦區

悉尼cashed

留名了 針晒今日
求師兄打救

悉尼贏緊又係到妹啦屌

次次都係！

勝利踢成點

角大 入球細

我個潛意識明明叫我買半場大

禁屌到仆街

妹咪角細囉

墨勝康打入球

主屌打客

杯未

輸緊1:0 冇咩攻勢

波就一場一場計

神船

比人禁屌緊，唔好追客住

墨勝0攻勢

踢到失敗咁

墨ng la屌

轉個頭返尼就針 墨勝

勝利龍唔係ddg

然後走數 入黎po係睇lm

針完fg用剩低嘅買晒客ng

0攻勢
頹爆

岩先贏完推落勝利要驗腦

1:0ft I have told you

屌打到仆街 點算

咁啊... 咁睇埋個半場先

Sydney 凖備妹到完場

3.5S 啦 咁撚鍾意妹

買左2:1 蛋咪仆硬街

半細gel

Gaol gaol gaol

15分鐘老鼠開始紅格失波

10萬巴打贏戈8萬買邊隊 想跟

等陣又有角大聯

買左下盤都想買老鼠NG

On99 LM

墨勝都係

悉尼3.5細真係穩過枱炸彈

有冇飛先

贏得咁辛苦竟然買勝利

上半場1:0下半場1:2

佢買唔到,. 姐係勝利要輸了

都係留力屌夜晚波算數

支持

好

CLS屌打到

佢買唔到 狗會限佢一日最高投注額爆左 唔知有冇去買真飛呢

投降輸一半得唔得

買墨勝驗腦了0攻勢

勝利會戰勝歸來

咁要跟了 咁旺

可能馬會救咗佢

無買，未爛賭到呢個程度

有冇買左上盤想gel

半細gel撚硬

澳職80分鐘先開波 墨勝唔好輸太多都仲有希望

都未開波 80分鐘喇咩

慘 輸錢了

澳假今期劇本
上半場一粒 下半場對家一粒 之後再是但入

姐`係客隊和唔到了

Wow!!!!恭喜恭喜 LM

1:1

咁都好啲

11

Lm!!!!!!!me

半大

1-1

半大輕鬆到

ng cashed

半大 cashed

一射就入

你真係唔好再賭啦

半大輕鬆開出

悉尼FC 1-1 墨爾本勝利

1-1勝利

1:1！

1:1！！cup啊

墨勝cup佢！！

手足撥個輪俾狗會，叫佢加大投注額啦
如果唔係今晚咁多好野買唔到

巴巴

HONDAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

靚ASSIST

邊個入？

honda

無買半大 要驗腦了

Lmlm

可唔可以即刻完場

你果個係1.5/2？

honda ast

仆街追和要刷角了

本田好波

我都要

巴巴路西斯

對

終於有一次反手gel成功

3.5s 24

勝利企穩陣腳

痴撚線公司

其實咩叫24

2.5s已死

屌 一買老鼠下一球 勝利就入

冇買半大想死

救參24

上啊 澳假開哂大波啦呢輪

老鼠半大

10皮巴🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Dllm 終於半大， 成個下午係咁輸
墨爾本試下贏埋

7-11

定啲嚟勝利

澳假你唔會捉倒佢路

屌又入，比我買到大波未

宜家檸檬盤仲準唔準？

買左角大係咪要驗腦?

5:15

24咪廿四囉 32有冇得解呀 咪三十二囉

好耐無聽過喱個名了

覺得開唔到 就會好似咁

和緊都仲有機既

2019年啦⋯

神戶冇出垃圾司機

Feel 到勝利456了

本田助得幾靚

2c

上場個後備仲勁
出黎十分鐘反杯

1/1.5 @ 2.1
$10210

因為佢我再加注

夠喇下半先入啦，我要半和呀

半3全3ok?

聽過呢個名既，應該有返咁上下賭齡

派？

咁都有c

角停停先 咪刷

大衛韋拿 仲好 喂哂比佢食

甩手

真 田中順也

易撚到！2.6正

仲有黃金比例

明亮都9.5s

角大

勝利快手cup啦

9.5b 80%

入波算喇
咪刷角

覺唔覺直播個鏡頭角度好撚低

唔係阿

半2全2 似曾相識既劇本

黃金比例買波法好似係個on9仔創既

手足識D野
宜家切片檸檬 離歌笑果班大神都淡出曬波台

個龍門好似好大咁 好易入波

墨勝上呀

澳假呢個星期場場大
邊有咁多劇本

識得離歌笑應該無3張野都近3張了

和其他....

勝利船 大船？

老鼠上呀

我都好淆

老鼠加油

差2口

明亮旺個期你班友就神咁拜，佢插返落去又鳩人

大船必沉

仲回緊飛啵

明亮輸先係旺

咁佢插緊落去好難支持佢

果時好威架，離佬事前出十中十

1.5 @ 2.5
$6810

3.5s 100%

勝利反cup派 幫手叫下 派你再抽多個

佢一期期 諗緊佢幾時反底

無柒頭@7 trytry

買個細波穩陣 半2全2

條友賭即場細好勁 60分鐘1.5/2s

100% lose?

老鼠個NG低水到咁點買

當時一日中左十場比人當神拜 然後中晒風

佢插得好撚快
果次追返3萬幾平手..
轉個頭跌撚左落去負4萬

成日都係買1/1.5
但已經輸半左幾十次

我啦..

半2魔咒

手足都中300

半場1：2唔該

佢最後好似去左搞小生意

日假針唔少 幫手叫下

勝利啲反擊仲到肉

D過關中哂先勁

頭先半細全大，呢場

半和先喇，下半我話知你567

屌勝利快手啦屌

勝利手足一齊上

當時我睇到跟到已經係中緊風

好時好似岩岩推出半格大細

要勝利 唔要失敗啊

其實墨同老鼠個後防一樣廢

佢贏到上曬岸

落去派100 自己lm

勝利勝利快點勝利

Ok

黃金比例咪係大佬彪創

其實全部澳職隊d後防都係垃圾

又入匡智會？

留

珀斯最穩啦

又變lm post

笑死，人人有份

職乞訓練冇白費

睇住佢有排幫個朋友玩 2000起家
睇住佢推到廿幾萬

柏g d傳控屈機

強烈要求以後派要限人頭抽，如果唔係LM無了期

個球證好大隻

真 日日乞好過自己賭

睇左兩個post 都唔知睇緊乜 大半都係lm

D人唔理架

gay

少年太年輕了 個個無視人數

琴日通頂做功課
唔得閒做職乞

真 今日收$100

留名睇匡智會收據

我都有份見證，佢朋友識到離佬真係前世做好事

唔小心揸到球證碌尻唔知會點

唔怪得見唔到你 見你成日中

抽未屌

條仆街抽未阿

墨爾本勝利船

會想含

今晚會唔會有 阿特 緬恩咁 入波派錢

實係捐比匡智會啦

好有半2全2既味道

Halo？角呢

上次中又weak左

墨勝想贏

場波完左架啦

your name

成個post都係留名 好煩

想要勝利船....

做職乞仲咁能惡

買咗

今場仲唔係波多過角

寧願有d高手比心水跟下好過派了

智力寶 女朋友 急速找數

墨勝
想買8.5c 細

屌撚死你班係咪都留名既on鳩

留名 抽一手足幫我含

成個post最好聽就係呢句

型到

同路

墨爾本勝利同勝利船一齊勝利啦好唔好呀

無錯
佢仲要贏到咁上下識斬欖唔玩 有幾多人有自覺做到
簡直係傳奇人物

想含

哦！原來係你

已收 多謝巴打 勝利反cup我都要派了！！上啊！

勝利手足一齊嗌

勝利船大船？

$2000 推兩口抽本已經不敗

勝利勝利 一於勝利

18萬推邊場好

勝利入多粒全格

thx bro

舊登波post都仲有好多高人呀不過好耐冇上唔知淨返咩人

求其一邊入多粒

早三四年佢好似有響舊登波出現過幾次，已經變返做十蚊戰士
不過命中率仲係好高

日職勝利船

4.5s gel兩下先 當幫下大波巴打

找數真漢子

女王，二寶

4.5s真係穩到仆街

我都想試下補1萬飛

10k本，呢兩日真係驚心動魄

仆街 墨勝個龍醒未

老鼠個右閘幾撚好波

岩岩老鼠果下射門好型

雪女勁到有線波台都要提佢個名

見到女王個名就想賭角

跟住一齊shout 勝利 勝利

係 好似係a league 之前笑到仆街

船1.76回到1.96

出日職好準

咩事

早幾日過大海豬左13k，放過細佬啦

岩岩差d失

屌你墨勝咪撚輸

紫貝天葵？

紫羽天葵？好耐冇見佢上水

貝

好耐無聽過紫貝天葵呢個名

做淡比人夾到爆哂廠應該

以前成日跟車神買6x22都執唔少

近期大蛇有邊個

遲早輸 完全比人禁住打

好多大蛇唔見哂

我跟佢賭馬

車神個段時間又係準到仆街

過兒以前係高登用bot開post

唔算既 老鼠都幾妹

屌唔好 all in 左

我間唔中仲有同車神出去打麻雀

墨勝頂住！
下一隊入球！

係牛熊post會見到佢

搵唔返以前個氣氛
而家見冇乜熟人 又有小圈子 上去都係玩單機

正氣勝利贏到全格一世球迷

過下日晨好想知佢人生行成點

威記

而家全部都係中學生

支持半格都要

齊齊贏

海立方

以前跟佢買完就瞓 瞓醒收錢

我記得佢show過馬會Balance有兩百幾萬
慳慳地打份風流工，基本上一世無憂

射門10對1

講賭, 舊登馬PO有個叫博士通既人都好準

手持10.5s 9.5s 下盤

勝利船回到1.94好鬼

勁

又一個經典人物

老鼠🐭

半2全11就笑9你

有冇人記得邊個半2日日俾人屌

咁你貼黎做咩

手足有運

波台老pat pat

跟佢都贏左唔小

呢個好難唔記得

諗緊入唔入7.5b

車神

仲有書包

勝船信唔信得過

就係驚佢爆 呢排買角好撚黑

半2全2 注定永載波台史冊

墨勝有冇機會贏

我個半主

數學

書包好野黎
仲有奴隸

全格

書包唔提都醒唔起，我覺得講中永遠都唔夠佢嚟，呢期佢潛左唔知邊度

所以我先改呢個名上個禮拜大阪飛腳個含家拎

尾段爆到七彩 個場

呢排係幾乎買大差1買細爆1

我覺得和

入多粒

美斯係邊到 都唔見左

等6.5先

送角

響我印象中 半2好似出水咁耐從來無贏過
我有懷疑過佢係唔係出反手水

9.5b針

比人jer假飛jer走左啦

3c

高水半格都夠

Tg? 抽中你 岩岩入你地名入耐左

每隔一排就懷念舊人
雖然lihkg真係低質左

3ccccc

抽左幾次都唔中我..

有無人睇緊墨勝踢成點

咁佢係真係假飛

要左墨勝盤真係終極練心
老鼠射左佢10幾腳

45分唔見佢就你啦

快手墨勝入粒比我安心

反擊到喉唔到肺咁

全大未

普度斯基連後備都無？

斷腸人

幾時抽

條友我記得有次改飛話自己中左8x1上岸 俾人踢穿左

兩邊都亙吊先得3角

墨勝手足有睇live既 心臟爆未

有無人要神船？ 雖然無普度斯基？

半3全3

平安鐘長存

好似真係 冇參考編號 同埋佢講左好多次退出波po跟住又上返水

覺唔覺18:00似半大

好似尋日利物浦咁 心水少

少啲球星先無咁聚飛

老鼠=角細保證

角球?

記得佢po過贏左成百幾萬馬

訓過龍冇睇

依加入唔入墨勝ng好

半大全細又黎

前排都有個咩比利 開完tg就輸到潛左

澳假又準備要撚尻手足

屌佢場場串十幾廿隻 買成十幾廿皮 想唔中都難

上勝利船
松本上場俾前鋒㩒屌到

Rez巴 tg?

賊船客其他

照要左

係5萬獨贏 落到30幾倍

建議買角大，下半場爆到7彩

班廢老廢架

勝利盤啦

排隊輪候先

機會大家兩隊一樣
其實喺鬥邊少犯錯

要

離歌笑好似比車神追擊 屌鳩佢昆錢定借錢走佬

咁佢出波水又無收錢 前中期佢出水都中好多

買完澳假先發現冇錢買日本波

緊係

佢48分唔上水到你 派錢on99企係馬會門口等你地

有件咁既事？我問下車神先

船？

呢排好黑，買左即場9.5大，巴打可以買我對家

問完share得唔得

Same road

我都想知

唔洗對家嘅8.5夠做

2:1半場

以前係舊登見證住離歌一上水 車神就屌到佢仆街

屌你老尾，吹撚到節奏好撚快好強埋門
咪又係係禁區外橫傳俾後，我夠識啦
入果2球又係屎忽撞棍
睇10場澳職都唔知有無一場係正常小組打入去/沉底傳中
下下都係鳩撞入禁區

果時都有跟過下 之後輸輸下 消聲匿跡

鬧得好，餵到埋口仲要等

個場細撚到

6點要主

都真 我道歉

果時美巴d ng好準架
由佢第一日入黎
睇住佢事前係咁上
唔理真假 講真好準

感覺中伏
半2全2

悉尼妹到 妹走我2.5半大

冇咁易既

預言家咁 佢係賭馬下下買熱門姐

FT 2:1 OK?

好撚耐啦，成6 7年之前
佢屋企本身有d錢

2:1

離哥 車神 江欣 隊長 狗日 佳蛇

係咁㗎啦低水平賽事

高登得番佳蛇賭下馬

勝利船高水到唔敢要

佳蛇又係傳奇人物

勝利船客其

跟佢買過四連環 贏過3000
真心勁 係後期跌 watt 太勁

仲有蕭塞豐乳中

老鼠狂屌唔入 墨勝穩了

又miss左

好懷念

超級我收皮啦

佳同報佳音

報假狗

狗日真係狗黎
借錢唔撚還，人地跟撚左佢屈中左鳩人打本俾佢
之前同佢同谷

一係輸到比人斬死咗 一係賭到上岸得閒玩十幾廿蚊注玩下

之前有個叫海馬蛇 既人 幾準 但轉撚左做賣料

日日等佳蛇心水 波都唔洗度

四川隆發2:1喎

大隻彪有分析未

但佢佢真係好撚準

低能仔

個陣有佢地覺得d波好易賭

場澳職半2全2味好濃 希望下盤頂得住

算啦派埋你 見仲有100突左出黎 下次唔好咁耐

琴日我中左#888
都仲未派我
數已走?

下次試下派我，快到你唔信

個個都出松本山雅

有幾多人真係派左

ME

鐵達尼啟航

你含撚啦柒頭我費事用舊登名咋屌你老母西

又買反彈

車神 出名24小時都睇盤賭 好想佢黎連登

佢失準果期 變左過街老鼠

車神大波

波po有愛

最撚準同低調應該係江欣 仲有祖9

唔知佢係唔係到呢

其他都廢廢地

我個陣岩岩入波post
問人車神6X22都中 係咪好勁
佢地笑鳩我

竟然無me

神船已上

呢場日狗半大呀

好懷念中場一齊玩haxball

想買賊船

收過一次

仲有冇得玩

喜欣有期計數睇心水係邊場角大細玩死班盲跟但係中學數學都唔識既

好耐之前都係收過一次 之後到依家都未中過

幾時比我屌到你仆街

入左5k上船
留500補飛

頭先IG左DAIYA,
佢話教練落左指令今場要狂攻

應該有掛

睇黎要松本了

呢d講架姐

呢隻係失敗船

有邊個冇失準過丫

1.神戶勝利船

神船3.5大

松本

重心一場 神船

Who are you?

神船場場大船

莫b

搵等???

墨勝入粒快

搵我??

勝利船要勝利啦

2019仲買失敗船果d去驗腦啦

上左神船，要唔要驗腦

車神出現了

今場勝利船

我船

墨爾本 神戶 勝利吧

神船希望唔洗驗腦

SAME ROAD

講邊個就邊個出現

大家好
估唔到隔左咁耐都仲有人記得往事